51歲女子海麗邨遭非禮 34歲色狼就擒

長沙灣發生非禮案，凌晨1時許，警方接獲一名51歲女子報案，指她較早前在海麗邨遭一名陌生男子非禮。警員接報後迅速到場調查，經調查後以涉嫌非禮將一名姓黃（34歲）男子拘捕，並將他押返警署扣查，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

你真識食.gif

屌掉轉左歲數